Консольная программа запрашивает у пользователя последовательность чисел, для которой 0 является признаком конца последовательности. Затем, программа складывает все введеные числа. 

![](https://gitlab.com/ivan_kalmykov/flat-asm-ivan-kalmykov-193/-/raw/master/HW1/Prg%203/scr.png)